export const QUIZ_CONTENT = {
  title: "足し算",
  subject: "blue",
  category: "basic",
  data: [
    {
      id: "01",
      question: "1+1",
      answers: ["2", "3", "4", "5"],
      correct: "2",
      hint: "【足し算（たしざん）】→+の記号が使われる。数を合わせる計算のこと。",
      explanation: "数に別の数を加える足し算の問題だよ。1+1は2になるよ！",
      image: ""
    },
    {
      id: "02",
      question: "2+3",
      answers: ["4", "5", "6", "7"],
      correct: "5",
      hint: "",
      explanation: "2+3は5になるよ！",
      image: ""
    },
    {
      id: "03",
      question: "4+6",
      answers: ["8", "9", "10", "11"],
      correct: "10",
      hint: "",
      explanation: "4+6は10になるよ！",
      image: ""
    },
    {
      id: "04",
      question: "5+7",
      answers: ["10", "11", "12", "13"],
      correct: "12",
      hint: "",
      explanation: "5+7は12になるよ！",
      image: ""
    },
    {
      id: "05",
      question: "8+2",
      answers: ["9", "10", "11", "12"],
      correct: "10",
      hint: "",
      explanation: "8+2は10になるよ！",
      image: ""
    },
    {
      id: "06",
      question: "9+4",
      answers: ["11", "12", "13", "14"],
      correct: "13",
      hint: "",
      explanation: "9+4は13になるよ！",
      image: ""
    },
    {
      id: "07",
      question: "12+5",
      answers: ["15", "16", "17", "18"],
      correct: "17",
      hint: "",
      explanation: "12+5は17になるよ！",
      image: ""
    },
    {
      id: "08",
      question: "15+8",
      answers: ["21", "22", "23", "24"],
      correct: "23",
      hint: "",
      explanation: "15+8は23になるよ！",
      image: ""
    },
    {
      id: "09",
      question: "25+8",
      answers: ["31", "32", "33", "34"],
      correct: "33",
      hint: "",
      explanation: "25+8は33になるよ！",
      image: ""
    },
    {
      id: "10",
      question: "20+10",
      answers: ["40", "20", "30", "50"],
      correct: "30",
      hint: "",
      explanation: "20+10は30になるよ！",
      image: ""
    },
    {
      id: "11",
      question: "25+13",
      answers: ["36", "37", "38", "39"],
      correct: "38",
      hint: "",
      explanation: "25+13は38になるよ！",
      image: ""
    },
    {
      id: "12",
      question: "30+15",
      answers: ["44", "45", "46", "47"],
      correct: "45",
      hint: "",
      explanation: "30+15は45になるよ！",
      image: ""
    },
    {
      id: "13",
      question: "40+20",
      answers: ["40", "50", "60", "70"],
      correct: "60",
      hint: "",
      explanation: "40+20は60になるよ！",
      image: ""
    },
    {
      id: "14",
      question: "50+25",
      answers: ["65", "45", "85", "75"],
      correct: "75",
      hint: "",
      explanation: "50+25は75になるよ！",
      image: ""
    },
    {
      id: "15",
      question: "60+30",
      answers: ["100", "80", "90", "110"],
      correct: "90",
      hint: "",
      explanation: "60+30は90になるよ！",
      image: ""
    },
    {
      id: "16",
      question: "70+40",
      answers: ["110", "120", "130", "100"],
      correct: "110",
      hint: "",
      explanation: "70+40は110になるよ！",
      image: ""
    },
    {
      id: "17",
      question: "13+27",
      answers: ["41", "40", "50", "30"],
      correct: "40",
      hint: "",
      explanation: "13+27は40になるよ！",
      image: ""
    },
    {
      id: "18",
      question: "37+24",
      answers: ["61", "51", "72", "53"],
      correct: "61",
      hint: "",
      explanation: "37+24は61になるよ！",
      image: ""
    },
    {
      id: "19",
      question: "35+76",
      answers: ["110", "111", "109", "101"],
      correct: "111",
      hint: "",
      explanation: "35+76は111になるよ！",
      image: ""
    },
    {
      id: "20",
      question: "48+55",
      answers: ["103", "93", "113", "109"],
      correct: "103",
      hint: "",
      explanation: "48+55は103になるよ！",
      image: ""
    }
  ]
}

export default {
  math01: QUIZ_CONTENT,
};